如果唔計Mr抄嘅歌 高唔高質過依家啲MK band？

Supper moment
Dear jean

靠唱情歌同博盡無悔歌上位 比較紅嘅就係得依兩隊

Rubberband都係無人欣賞

聽不屈聽到流馬尿

可笑 多麼可笑

自覺渺小

啲比較熱門嘅咪多啲人聽囉 其他你唱出黎可以無人識接

on9, mr.都上神檯
仲要話好過supper,真係笑而不語
香港有幾多個band主音可以好似sunny咁兼任兩個團
依家同我講mr.呢啲流行樂團好過supper，真係開玩笑

Mr新碟係高質 口罩 不屈 只好再見 都正
但係Supper Moment都係得三四首所謂搏盡無悔歌姐 你就吹到佢哋冇首唔係咁
如果係好嘢嘅話 你又洗乜踩低自己唔鍾意嘅band黎抬高人呢？
利申：乜band都聽下，Supper忠實fan

所以好撚憎呢啲post
成日搵啲沉左既野去怨一啲依家成功緊既野好似個世界唔撚公道咁

憎咪唔好入 又無請你入黎 入到黎又要嬲爆爆

Mr. 頭兩隻碟好高質
到而家仲背得出全碟歌詞

請善用起底功能 樓主應該係好鍾意出d嘩眾取寵post嘅attention whore

兩舊屎

唔L緊
各位有咩高質本土band介紹?
咸蛋蒸肉餅 小紅帽

想捉緊你手 到天邊無限宇宙

深夜十連

然後連登啲傻鳩又會好buy
估計呢個post最少都有3位數正評

無尻視我

我鍾意Blaster Kolor 逆流 秋紅

由佢沉啦

不得了
一陣即聽

如果唔係衰抄歌 其實係香港算成功既一隊band
但的確無必要踩其他band supper唔係淨係得無盡一首歌 其他歌都
但到依家我仲好鍾意 換畫 呢首歌

利申 兩隊都聽

個啲話Mr pop所以廢，supper dear就好撚勁既人收皮啦
假使 現在 邊城 戰禍 你地聽過未？
Mr bass guitar drum都有獨特性 而且佢地pop之餘會融合到唔同曲風 blues funk punk都有

講rock又出名真係得kolor,但都沉晒，新歌冇晒味道

其實Mr. 係正 起碼feel到有心做歌
雖然幾年前抄歌

屌我都係 睇住佢地紅再變到咁
不過supper同mr.我都鍾意

樓主笑鳩啲老屎忽但自己又去做老屎忽

Mr樂迷淨聽歌詞，明晒